msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: qd-today\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-16 19:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-23 15:56\n"
"Last-Translator: a76yyyy <a76yyyy@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: qd-today\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 737675\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /core/qd-core/locale/qd_core.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 10\n"
"Language: zh_CN\n"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:64
msgid "是否启用 QD 框架 Debug"
msgstr "是否启用 QD 框架 Debug"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:65
msgid "QD 框架日志等级"
msgstr "QD 框架日志等级"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:68
msgid "是否启用在控制台日志中打印 Exception 的 TraceBack 信息"
msgstr "是否启用在控制台日志中打印 Exception 的 TraceBack 信息"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:72
msgid "是否在控制台输出导入警告信息"
msgstr "是否在控制台输出导入警告信息"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:101
msgid "允许用户单次请求下载的最大值，默认为 5MB"
msgstr "允许用户单次请求下载的最大值, 默认为 5MB"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:102
msgid "HTTP Request 请求超时时间（秒）"
msgstr "HTTP Request 请求超时时间 (秒)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:103
msgid "HTTP Request 连接超时时间（秒）"
msgstr "HTTP Request 连接超时时间 (秒)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:106
msgid "延时API 最大时间限制（秒），请确保此值小于上述 timeout 配置，否则可能会导致 599 错误"
msgstr "延时API 最大时间限制 (秒), 请确保此值小于上述 timeout 配置,否则可能会导致 599 错误"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:109
msgid "unsafe_eval 执行最大时间限制（秒）"
msgstr "unsafe_eval 执行最大时间限制 (秒)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:117
msgid "delay_max_timeout must be less than both request_timeout={request_timeout} and connect_timeout={connect_timeout}."
msgstr "delay_max_timeout 必须小于 request_timeout={request_timeout} 和 connect_timeout={connect_timeout}。"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:129
msgid "任务运行中单个 While 循环最大运行时间, 单位为秒, 默认为15分钟"
msgstr "任务运行中单个 While 循环最大运行时间, 单位为秒, 默认为15分钟"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:131
msgid "任务运行中单个任务最大请求次数, 默认为 1500 次"
msgstr "任务运行中单个任务最大请求次数, 默认为 1500 次"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:138
msgid "是否启用 Pycurl 模块，默认启用。当运行环境缺少 PyCurl 模块时，此设置无效"
msgstr "是否启用 Pycurl 模块, 默认启用。当运行环境缺少 PyCurl 模块时, 此设置无效"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:143
msgid "在 Pycurl 环境下，若部分请求因某些错误导致失败时，是否自动修改冲突设置并重发请求"
msgstr "在 Pycurl 环境下, 若部分请求因某些错误导致失败时, 是否自动修改冲突设置并重发请求"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:147
msgid "通过 Curl 使用指定的 DNS 进行解析，仅在 Pycurl 环境下支持"
msgstr "通过 Curl 使用指定的 DNS 进行解析, 仅在 Pycurl 环境下支持"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:152
msgid "是否允许使用 Curl 进行 Encoding 操作。当遇到 'Error 61 Unrecognized transfer encoding.' 错误，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 Headers 中的 Content-Encoding 并尝试重试"
msgstr "是否允许使用 Curl 进行 Encoding 操作。当遇到 'Error 61 Unrecognized transfer encoding.' 错误, 并且 `ALLOW_RETRY=True` 时, 本次请求将禁用 Headers 中的 Content-Encoding 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:161
msgid "是否允许 Curl 使用 Headers 中自定义的 Content-Length 请求。当遇到 'HTTP 400 Bad Request' 错误，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 Headers 中的 Content-Length 并尝试重试"
msgstr "是否允许 Curl 使用 Headers 中自定义的 Content-Length 请求。当遇到 'HTTP 400 Bad Request' 错误，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 Headers 中的 Content-Length 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:195
msgid "当满足启用 PyCurl、HTTP Error Code 不在这个列表中、任务代理为空，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 Pycurl 并尝试重试"
msgstr "当满足启用 PyCurl、HTTP Error Code 不在这个列表中、任务代理为空，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 Pycurl 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:203
msgid "启用后，在满足启用 PyCurl、返回 Response 为空、任务代理为空，并且 `ALLOW_RETRY=True` 的情况下，本次请求将禁用 Pycurl 并尝试重试"
msgstr "启用后，在满足启用 PyCurl、返回 Response 为空、任务代理为空，并且 `ALLOW_RETRY=True` 的情况下，本次请求将禁用 Pycurl 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:217
msgid "全局代理域名列表，默认为空，表示不启用全局代理。代理格式应为 'scheme://username:password@host:port'"
msgstr "全局代理域名列表,默认为空,表示不启用全局代理。代理格式应为 'scheme://username:password@host:port'"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:224
msgid "直连地址的匹配模式，默认为 'regexp'（正则表达式匹配）以过滤本地请求，可选输入：\n"
"- 'regexp': 正则表达式匹配模式；\n"
"- 'url': 网址完全匹配模式；\n"
"- None : 不启用全局代理黑名单"
msgstr "直连地址的匹配模式,默认为 'regexp' (正则表达式匹配) 以过滤本地请求,可选输入：\n"
"- 'regexp': 正则表达式匹配模式;\n"
"- 'url': 网址完全匹配模式;\n"
"- None : 不启用全局代理黑名单"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:232
msgid "根据 `proxy_direct_mode` 的值，此字段可以是满足直连规则的正则表达式字符串（当 `proxy_direct_mode='regexp'`）或不通过代理请求的 URL 列表（当 `proxy_direct_mode='url'`）。默认不启用直连规则"
msgstr "根据 `proxy_direct_mode` 的值，此字段可以是满足直连规则的正则表达式字符串（当 `proxy_direct_mode='regexp'`）或不通过代理请求的 URL 列表（当 `proxy_direct_mode='url'`）。默认不启用直连规则"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:255
msgid "When proxy_direct_mode is 'regexp', proxy_direct should be a string or a list of strings."
msgstr "当 proxy_direct_mode 为 \"regexp \"时，proxy_direct 应为字符串或字符串列表。"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:263
msgid "When proxy_direct_mode is 'url', proxy_direct should be a string or a list of URLs."
msgstr "当 proxy_direct_mode 为 \"url \"时，proxy_direct 应为字符串或 URL 列表。"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:273
msgid "config 目录下自定义 ONNX 文件名列表（不含 '.onnx' 后缀）"
msgstr "config 目录下自定义 ONNX 文件名列表 (不含 '.onnx' 后缀)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:279
msgid "config 目录下自定义 ONNX 对应的自定义 `charsets.json` 文件名列表（不含 '.json' 后缀）"
msgstr "config 目录下自定义 ONNX 对应的自定义 `charsets.json` 文件名列表 (不含 '.json' 后缀)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:286
msgid "邮箱 SMTP 服务器地址"
msgstr "邮箱 SMTP 服务器地址"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:287
msgid "邮箱 SMTP 服务器端口"
msgstr "邮箱 SMTP 服务器端口"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:288
msgid "是否使用 SSL 加密方式收发邮件"
msgstr "是否使用 SSL 加密方式收发邮件"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:289
msgid "是否使用 STARTTLS 加密方式收发邮件，默认不启用"
msgstr "是否使用 STARTTLS 加密方式收发邮件, 默认不启用"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:290
msgid "邮箱用户名"
msgstr "邮箱用户名"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:291
msgid "邮箱密码"
msgstr "邮箱密码"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:292
msgid "发送时使用的邮箱，默认与 MAIL_USER 相同"
msgstr "发送时使用的邮箱, 默认与 MAIL_USER 相同"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:294
msgid "发送的邮件链接启用 HTTPS，默认为 False，若需要 HTTPS，请在外部设置反向代理"
msgstr "发送的邮件链接启用 HTTPS, 默认为 False, 若需要 HTTPS, 请在外部设置反向代理"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:299
msgid "Mailgun API Key，若不为空则优先使用 Mailgun 方式发送邮件"
msgstr "Mailgun API Key, 若不为空则优先使用 Mailgun 方式发送邮件"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:301
msgid "Mailgun Domain，需要替换为实际的 Mailgun 域名"
msgstr "Mailgun Domain, 需要替换为实际的 Mailgun 域名"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:309
msgid "推送图片 URL"
msgstr "推送图片 URL"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:314
msgid "日志配置"
msgstr "日志配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:317
msgid "客户端请求配置"
msgstr "客户端请求配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:320
msgid "任务配置"
msgstr "任务配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:322
msgid "pycurl 配置"
msgstr "PyCurl 配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:324
msgid "代理配置"
msgstr "代理配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:326
msgid "dddocr 配置"
msgstr "DdddOCR 配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:328
msgid "邮件配置"
msgstr "邮件配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:330
msgid "推送配置"
msgstr "推送配置"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:132
msgid "for循环只支持可迭代类型及变量"
msgstr "for 循环只支持可迭代类型及变量"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:185
#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:198
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} while condition, \\r\\nError: {error}, \\r\\nBlock condition: {condition}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处 while 条件表达式执行失败, \\r\\n错误：{error}, \\r\\n条件表达式: {condition}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:216
#, python-format
msgid "while loop break, time: %ss"
msgstr "while 循环中断, 耗时: %ss"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:222
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} while end, \\r\\nError: while loop timeout, time: {elapsed_time}s \\r\\nBlock condition: {condition}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处 while 循环异常结束, \\r\\n错误：while 循环超时, 超时: {elapsed_time}s \\r\\n条件表达式: {condition}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:246
#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:259
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} if condition, \\r\\nError: {error}, \\r\\nBlock condition: {condition}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处 if 条件表达式执行失败, \\r\\n错误：{error}, \\r\\n条件表达式: {condition}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:289
#, python-format
msgid "Success at %d/%d request, \r\n"
"Request URL: %s, \r\n"
"Result: %s"
msgstr "%d/%d 处请求成功, \r\n"
"请求 URL: %s, \r\n"
"结果: %s"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:299
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} request, \\r\\nError: {error}, \\r\\nRequest URL: {request_url}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处请求失败, \\r\\n错误: {error}, \\r\\n请求 URL: {request_url}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:312
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} request, \\r\\n{result_msg}, \\r\\nRequest URL: {request_url}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处请求失败, \\r\\n{result_msg}, \\r\\n请求 URL: {request_url}"

#: qd-core/src/qd_core/client/har.py:53 qd-core/src/qd_core/client/har.py:133
#, python-format
msgid "params encoding error: %s"
msgstr "参数编码错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/client/render.py:28
msgid "The error occurred when rendering template {key}: {value} \\r\\n {str_e}"
msgstr "渲染模板 {key}: {value} 时出错 \\r\\n {str_e}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/algorithm.py:33
msgid "MD5 not available. Possibly running in FIPS mode"
msgstr "MD5 不可用. 可能在 FIPS 模式下运行"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:133
#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:226
msgid "obj must be a string type"
msgstr "Obj 必须是字符串类型"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:136
msgid "Invalid value {nonstring} for to_bytes' nonstring parameter"
msgstr "to_bytes 的非字符串参数值 {nonstring} 无效"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:228
msgid "Invalid value {nonstring} for to_text's nonstring parameter"
msgstr "to_text 的非字符串参数值 {nonstring} 无效"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:282
msgid "invalid ip version: {version}"
msgstr "无效的 IP 版本: {version}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:301
msgid "invalid ip address: {addr}"
msgstr "无效的 IP 地址：{addr}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/judge.py:59
msgid "Mandatory variable {name} not defined."
msgstr "强制变量 {name} 未定义."

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:256
msgid "passlib must be installed and usable to hash with '{algorithm}'"
msgstr "Passlib 必须已安装并支持使用 '{algorithm}' 进行哈希处理"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:264
msgid "passlib does not support '{algorithm}' algorithm"
msgstr "Passlib 不支持 '{algorithm}' 算法"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:331
msgid "installed passlib version {passlib_version} not supported"
msgstr "不支持已安装的 Passlib 版本 {passlib_version}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:340
msgid "failed to hash with algorithm '{algorithm}'"
msgstr "使用算法 '{algorithm}' 进行哈希处理失败"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:354
msgid "Unable to encrypt nor hash, either crypt or passlib must be installed."
msgstr "无法加密或哈希, 必须安装 crypt  或 Passlib."

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:394
msgid "Invalid AES mode: {mode}"
msgstr "无效的 AES 模式: {mode}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:408
msgid "key is required"
msgstr "key 是必需的"

#: qd-core/src/qd_core/filters/regex.py:81
msgid "Regex type ({re_type}) not yet implemented"
msgstr "正则表达式类型 ({re_type}) 尚未实现"

#: qd-core/src/qd_core/filters/regex.py:83
msgid "Invalid regex type ({re_type})"
msgstr "无效的正则表达式类型 ({re_type})"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:37
msgid "Invalid value for epoch value ({second})"
msgstr "纪元值 ({second}) 无效"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:63
msgid "后"
msgstr "后"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:66
msgid "前"
msgstr "前"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:75
msgid "{seconds} 秒"
msgstr "{seconds} 秒"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:79
msgid "{minutes} 分钟"
msgstr "{minutes} 分钟"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:82
msgid "{hours} 小时"
msgstr "{hours} 小时"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:88
msgid "昨天"
msgstr "昨天"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:90
msgid "明天"
msgstr "明天"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:28
#, python-format
msgid "Import DdddOCR module falied: \"%s\". \n"
"Tips: This warning message is only for prompting, it will not affect running of QD framework."
msgstr "导入 DdddOCR 模块失败: \"%s\".\n"
"提示: 这个警告消息只是为了提示, 它不会影响 QD 框架运行。"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:49
msgid "seconds:延时指定时间, 大于 {delay_max_timeout}s 均视为延时 {delay_max_timeout}s"
msgstr "seconds:延时指定时间, 大于 {delay_max_timeout}s 均视为延时 {delay_max_timeout}s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:59
msgid "Error, seconds must be greater than 0.0, "
msgstr "错误, 秒数必须大于 0.0, "

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:62
msgid "Error, limited by delay_max_timeout, "
msgstr "错误, 由于 delay_max_timeout 限制, "

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:64
msgid "delay {seconds} second."
msgstr "延迟 {seconds} 秒."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:133
msgid "是否进行 html 反转义, 默认为 False, 启用该参数需对 content 进行 urlencode 编码"
msgstr "是否进行 HTML 反转义, 默认为 False, 启用该参数需对 content 进行 urlencode 编码"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:163
msgid "要转码的 urlencoded 内容, 如果 content 为非 utf-8 编码的 urlencoded 字符串, 请再次进行 urlencode 编码后再传入"
msgstr "要转码的 urlencoded 内容, 如果 content 为非 utf-8 编码的 urlencoded 字符串, 请再次进行 urlencode 编码后再传入"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:193
msgid "要转码的内容"
msgstr "要转码的内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:210
msgid "原始数据"
msgstr "原始数据"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:211
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:233
msgid "正则表达式"
msgstr "正则表达式"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:234
msgid "要替换的内容"
msgstr "要替换的内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:235
msgid "要替换的字符串"
msgstr "要替换的字符串"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:236
msgid "返回类型, text 或 json, 默认为 json"
msgstr "返回类型, text 或 json, 默认为 json"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:257
msgid "RSA私钥"
msgstr "RSA 私钥"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:258
msgid "要加密或解密的数据"
msgstr "要加密或解密的数据"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:259
msgid "encode为加密,decode为解密"
msgstr "encode为加密, decode为解密"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:260
msgid "随机字节串,默认为None"
msgstr "随机字节串, 默认为None"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:262
msgid "随机字节串的编码方式,默认为utf-8"
msgstr "随机字节串的编码方式, 默认为utf-8"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:289
msgid "功能选择错误"
msgstr "功能选择错误"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:291
msgid "参数不完整，请确认"
msgstr "参数不完整, 请确认"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:323
#, python-format
msgid "成功加载自定义Onnx模型: %s.onnx"
msgstr "成功加载自定义 ONNX 模型: %s.onnx"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:343
#, python-format
msgid "slide_match error: %s"
msgstr "slide_match 错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:372
#, python-format
msgid "get_img_from_url error: %s"
msgstr "get_img_from_url 错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:389
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:437
msgid "要识别的Base64图片内容"
msgstr "要识别的 Base64 图片内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:390
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:438
msgid "要识别的web图片Url地址"
msgstr "要识别的 web 图片 URL 地址"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:391
msgid "是否采用旧模型, 默认为False"
msgstr "是否采用旧模型, 默认为False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:392
msgid "自定义Onnx文件名, 默认为空"
msgstr "自定义 ONNX 文件名, 默认为空"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:414
msgid "要检测的Base64图片内容"
msgstr "要检测的 Base64 图片内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:415
msgid "要检测的web图片Url地址"
msgstr "要变成一个自定义的 web 图片 URL 地址"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:440
msgid "小滑块图片是否包含过多背景, 默认为False"
msgstr "小滑块图片是否包含过多背景, 默认为 False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:445
msgid "imgtarget是否不为小滑块, True表示为带坑位原图, False表示为小滑块, 默认为False"
msgstr "imgtarget 是否不为小滑块, True 表示为带坑位原图, False 表示为小滑块, 默认为 False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:41
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is already installed."
msgstr "插件 '%s' 已经安装."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:51
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been installed."
msgstr "插件 '%s' 已经安装."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:55
#, python-format
msgid "Failed to install plugin '%s'. Return code: %d"
msgstr "安装插件 '%s' 失败. 返回代码: %d"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:60
#, python-format
msgid "Failed to install plugin '%s': %s"
msgstr "无法安装插件 '%s': %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:75
#, python-format
msgid "Plugin '%s' does not have a start method."
msgstr "插件 '%s' 没有提供启动方法."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:77
#, python-format
msgid "Failed to start plugin '%s': %s"
msgstr "未能启动插件 '%s': %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:83
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is already enabled."
msgstr "插件 '%s' 已启用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:93
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been enabled."
msgstr "插件 '%s' 已启用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:95
#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:96
#, python-format
msgid "Failed to load plugin '%s'."
msgstr "加载插件 '%s' 失败."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:101
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is already disabled."
msgstr "插件 '%s' 已被禁用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:104
#, python-format
msgid "Default plugin '%s' cannot be disabled."
msgstr "无法禁用默认插件 '%s'."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:108
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been disabled."
msgstr "插件 '%s' 已被禁用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:113
#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:114
#, python-format
msgid "Default plugin '%s' cannot be uninstalled."
msgstr "无法卸载默认插件 '%s'."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:122
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is not installed."
msgstr "插件 '%s' 未安装。"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:132
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been uninstalled."
msgstr "插件 '%s' 已卸载。"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:134
#, python-format
msgid "Failed to uninstall plugin '%s'. Return code: %d"
msgstr "卸载插件 '%s' 失败. 返回代码: %d"

#: qd-core/src/qd_core/schemas/har.py:53
msgid "用户设置 Task 变量"
msgstr "用户设置 Task 变量"

#: qd-core/src/qd_core/utils/decorator.py:92
msgid "Unsupported cache type"
msgstr "不支持的缓存类型"

#: qd-core/src/qd_core/utils/decorator.py:114
#, python-format
msgid "Caching Function Result Error: %s"
msgstr "缓存函数结果错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/decorator.py:167
#, python-format
msgid "Caching Class Method Result Error: %s"
msgstr "缓存类方法结果错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/file.py:49
msgid "Unsupported configuration file format: {file_extension}"
msgstr "不支持的配置文件格式: {file_extension}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:35
#, python-format
msgid "send mail to %s"
msgstr "发送邮件到 %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:45
#, python-format
msgid "smtp starttls failed: %s"
msgstr "SMTP starttls 失败: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:58
#, python-format
msgid "smtp sendmail error: %s"
msgstr "SMTP sendmail error: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:73
msgid "QD提醒 <noreply@{mailgun_domain}>"
msgstr "QD提醒 <noreply@{mailgun_domain}>"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:84
msgid "need text or html"
msgstr "需要文本或 HTML"

#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:26
msgid "tz1 必须小于等于 tz2"
msgstr "tz1 必须小于等于 tz2"

#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:42
#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:54
#, python-format
msgid "Calculate Next Timestamp error: %s"
msgstr "计算下一个时间戳错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:73
msgid "Unsupported environment class for timestamp calculation"
msgstr "不支持的时间戳计算环境类"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:22
#, python-format
msgid "Push Message to {provider} error: %s"
msgstr "推送消息至 {provider} 错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:28
msgid "Push Message Success"
msgstr "推送消息成功"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:41
msgid "Reason: {res_reason}"
msgstr "原因: {res_reason}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:42
msgid "status code: {res_status}"
msgstr "状态码：{res_status}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:68
msgid "skey is empty"
msgstr "skey 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:119
msgid "\">QD提醒</a>------"
msgstr "\">QD 提醒</a>------"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:133
msgid "TG_TOKEN or TG_USERID is empty"
msgstr "TG_TOKEN 或 TG_USERID 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:158
msgid "DINGDING_TOKEN  is empty"
msgstr "DINGDING_TOKEN 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:178
msgid "wxpusher_token or wxpusher_uid is empty"
msgstr "wxpusher_token 或 wxpusher_uid 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:232
msgid "模式未选择"
msgstr "模式未选择"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:285
#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:335
msgid "企业微信Pusher获取AccessToken失败或参数不完整!"
msgstr "企业微信 Pusher 获取 AccessToken 失败或参数不完整!"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:315
msgid "QD框架"
msgstr "QD 框架"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:344
msgid "企业微信WebHook获取AccessToken失败或参数不完整!"
msgstr "企业微信 WebHook 获取 AccessToken 失败或参数不完整!"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:363
msgid "请配置框架域名 domain, 以启用邮箱推送功能!"
msgstr "请配置框架域名 domain, 以启用邮箱推送功能!"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:371
msgid "Send Mail Success"
msgstr "发送邮件成功"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:339
#, python-format
msgid "Function %s timed out after %s seconds"
msgstr "%s 秒后函数 %s 超时"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:420
msgid "Access to forbidden name {name} ({expr})"
msgstr "访问禁止的名称 {name} ({expr})"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:446
msgid "forbidden opcode(s) in {expr}: {opcodes}"
msgstr "禁止 {expr} 中的操作码：{opcodes}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:474
msgid "\"{e}\" while compiling\n"
"{expr}"
msgstr "编译表达式时发生错误 \"{e}\" \n"
"{expr}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:598
msgid "Looks like you are trying to pass a dynamic environment, you should probably pass nocopy=True to safe_eval()."
msgstr "看起来你试图传递一个动态环境, 你或许应该在 safe_eval() 中传递 nocopy=True."

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:640
msgid "{err_type_name} : {err_msg} at line {err_lineno}\n"
"{err_line}"
msgstr "{err_type_name} : {err_msg} 发生在 {err_lineno} 行处\n"
"{err_line}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:658
msgid "Module {v} can not be used in evaluation contexts\n"
"Prefer providing only the items necessary for your intended use.\n"
"If a \"module\" is necessary for backwards compatibility, use\n"
"`odoo.tools.safe_eval.wrap_module` to generate a wrapper recursively\n"
"whitelisting allowed attributes.\n"
"Pre-wrapped modules are provided as attributes of `odoo.tools.safe_eval`.\n"
msgstr "模块 {v} 不能在评估上下文中使用\n"
"最好只提供预期用途所需项.\n"
"如果模块对于向后兼容是必需的，请使用\n"
"'odoo.tools.safe_eval.wrap_module' 递归生成包装\n"
"将允许的属性列入白名单.\n"
"预包装的模块作为 'odoo.tools.safe_eval' 的属性提供.\n"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:32
msgid "An error occurred during command execution: {e}"
msgstr "命令执行过程中发生错误：{e}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:43 qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:44
msgid "命令必须以列表形式提供。"
msgstr "命令必须以列表形式提供."

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:50 qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:51
msgid "环境变量必须以字典形式提供。"
msgstr "环境变量必须以字典形式提供."

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:52
msgid "设置环境变量: {envs}"
msgstr "设置环境变量: {envs}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:59
msgid "执行命令时发生OS错误: {e}"
msgstr "执行命令时发生 OS 错误: {e}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:62
msgid "无效的命令或环境变量设置: {e}"
msgstr "无效的命令或环境变量设置: {e}"

